Ik heb op de bank met mijn staylace afgesneden en hebben lain er uren gevoelloos, met mijn hoofd over de zijkant en mijn haren en mijn voeten ik weet niet waar--" ("veel hoger dan uw hoofd, mijn liefde," zei Mr.
